［求解答］其實你地係唔係冇衫著？

大學生
點解可以日日風雨不改著大學/名校校隊衫返學
其實你地係冇錢買衫？
定係有十件一樣既衫
我睇唔通

申利：校隊but件3著過一次